唔值得為實名制再作任何犧牲，現階段唔滿意既應該以移民為先！

大家都識得成日講既後香港時代，就係正正需要大家忍耐。你地依家係乜都做唔到，體制內外都俾佢撳住黎打，
所有人就算嬲都只能心裏嬲，如果你俾人啦左無人救到你，只能怪你唔好彩。

你要留港抗爭現時只能忍，等待時機打破缺口。 到時睇返轉頭所謂乜乜實名制都只係後香港時代既一小章節。 但要等待時機隨時二三十年，甚至需要幾代人時間！

但以香港人一貫既性格除咗少量後生外都係好難韜光養晦地忍耐，日日見到新聞自然麻木唔識嬲，加上人要生活食飯，骨氣唔能夠當飯食，留得係香港自然投誠表忠，各行各業自動肅清。 所以三隻字「無得搞」

忍之後又成功既機會非常細，忍又隨時幾代人，人生匆匆幾十年點解唔對自己好啲呢？ 國安法大法一早已經在頭上，乜乜實名制都已經係旁支末節，完全唔值得為條小事甚至香港再犧牲。 唔滿意呢個環境就走，接受到就留。

唔好講到為國為民咁偉大，上一代炒高D樓錢自己代其他留俾你受，你為佢充權佢又唔會多謝你，仲屌你班細路搞事Tim，所以係香港抗爭又好，移民又好一定要以「為自己」作為大前提。

你話抗爭係咪完咗？ 好睇你點睇既，忍多二三十年後等機會後你都可以話抗爭未完既。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

講清楚d
唔值既原因係有班好黃不過屋企有大有細有包袱既冇辦法行出離
所以要監倉班冇大冇細冇包袱冇翻過工既小朋友做condom

冇錢未讀完書點走？？？

呢個時侯仲走黎鬥黃係咩心態

講事實等於鬥黃

而事實上總要有浪漫主義既人出黎送頭
既然你講到包袱咁多就認左佢將其他人當condom啦
唔好講到自己都好撚辛苦其他人係到情緒勒索鬥黃咁
欠左義士一世就一世
有遺憾而唔想背負遺憾過成世既話咪儘力報仇囖
唔覺得有遺憾既話都冇人吹得你漲